有冇死阿狗入黎同我地決一死戰？

互相派5個出黎，今晚輸左嗰方嗰5條友就要幫對方全體球迷含撚
我地派
1.拉舒福特
2.s.kagawa
3.N賓
4.手套狗
5.沙基利

死阿狗唔係笠水呀？

關我乜事

好多勝利球迷轉左做車狗了，我地曼聯唔夠人幫手鄧下腳啦

三角匙代我
你代n b

阿迷代表有時間布

黎呀屌你 睇下邊個怕邊個

派義和b

我派
A_Milik
2&b

兩個都夠

🤤

牙狗出牙達

阿狗唔係淆呀？

why no u?

你地派出果五件低汁到幾乎係波台最低層 一時間剩係搵到兩件一樣貢低汁既妓迷

1.意大利milk
2.🏥🅱️

你夠做啦，唔係唔敢為曼聯犧牲呀？

我派迷雲狗施嬅出黎

做乜冇左🔞？

我靚仔 好撚靚仔

派晒迷雲五虎

同我隊死牛奶囝佢就岩架啦

佢鍾意意式腸仔

Ok 文西頂我

六日子 查子夠做

一齊喇 唔洗爭